SocialNet - тестовый проект

http://os.alfajango.com/css-emoticons/ - смайлики,не в виде картинок
http://railscasts.com/episodes/273-geocoder?view=asciicast - для создания чекинов
https://github.com/aai/mapbox-rails - или же это,также для создания чекинов
http://lokeshdhakar.com/projects/lightbox2/ - увеличение картинки,пытался прикрепить,но работает неправильно